2021年,當有團考慮解散既時候,五代神顏團(G)I-DLE已經打響頭炮

全能冇缺點隊長牙娟
票選第二釘升物先珍珍
全韓獨有泰音米妮
五代最美面孔牙延
五代最強綜藝感琦寶
女團最可愛活躍舒舒

算唔算韓國史上為止最完美既女團

死心啦 我地wizone唔會轉wonderland架

標題想講wekiweki,momoland佢地。。。
無心

我含淚轉左

yqdd正能到癲!!

(G)I-DLE非官方發言人琦寶